{
    "text": "Marie s'agenouilla \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de lui.",
    "language_code": "fra",
    "language_probability": 1.0,
    "words": [
        {
            "text": "Marie",
            "start": 0.099,
            "end": 0.419,
            "type": "word",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": " ",
            "start": 0.419,
            "end": 0.419,
            "type": "spacing",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": "s'agenouilla",
            "start": 0.419,
            "end": 0.939,
            "type": "word",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": " ",
            "start": 0.939,
            "end": 0.939,
            "type": "spacing",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": "\u00e0",
            "start": 0.939,
            "end": 1.059,
            "type": "word",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": " ",
            "start": 1.059,
            "end": 1.059,
            "type": "spacing",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": "c\u00f4t\u00e9",
            "start": 1.059,
            "end": 1.299,
            "type": "word",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": " ",
            "start": 1.299,
            "end": 1.299,
            "type": "spacing",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": "de",
            "start": 1.299,
            "end": 1.439,
            "type": "word",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": " ",
            "start": 1.439,
            "end": 1.439,
            "type": "spacing",
            "speaker_id": null
        },
        {
            "text": "lui.",
            "start": 1.439,
            "end": 1.759,
            "type": "word",
            "speaker_id": null
        }
    ],
    "fixed": true
}